［籃波］人愈大 熱誠愈少 是否應該另尋興趣？

中學個時 仲會有競爭 熱血嘅心
依家漸漸無曬 但打咗咁耐好難話停
究竟應該繼續 定 另展興趣？

大個仔唔玩玩具好正常

大個仔唔好再玩籃波

要渣女波IS OK

好好笑？

又唔一定要爭勝又熱血
每次打都過得自己嗰關咪得 嗰日廢唔廢自己知 如果打得好嗰晚訓前都會係咁j自己已經夠啦
屌 打波都係想開心姐 職業咩

依家有跟隊打
但感覺無咗份熱誠
退隊係咪先係最好選擇

年紀越大越錫身打就真，輸一冇左個種頂撚死你既火

打咗成十年籃球 依家開始無咗種 追求進步嘅心

唔洗進步架
打完覺得自己打得都唔錯就已經夠開心
洗乜有熱誠

其實籃球幾好 如果目標唔係追求打港隊 cba NBA既話

街場周圍都有 參與成份又高 自己落街練又得 同fd 1打1 3打3 4打4又得 再唔係同fd報比賽玩下又得 有大型有小型比賽

不過睇你係想咩目標 如果接觸到多幾樣運動 對自己都唔係壞事啊 始終籃球都係高佬運動

得170

有波唔揸走去打

180咪又係廢。。。